點解啤梨晚報吸引到咁多c9 fans？

咁多粗口 又成日講叫雞 正常d c9唔係好反感既咩

樓主係賤種黎

次次食飯聽啤梨哥 都會比我老母話

點解

住hall個看更都有睇

科大？

中大

班c9 fans好鍾意聽啤梨講咸濕野

咩書院？

唔想篤佢出嚟 佢老公做隔離書院
都係一樣會係到睇